\documentclass[a4paper, oneside, openany, dvipsnames, table,11pt]{letter}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{../../Shared/Sweleven}


\signature{}
\address{ Prof. Vardanega Tullio \\ Prof. Cardin Riccardo  \\ Università degli Studi di Padova \\ Dipartimento di Matematica \\ Via Trieste, 63\\ 35121 Padova }


\begin{document}
\pagestyle{empty}

    \begin{letter}
        { Egregio Prof. Vardanega Tullio,\\Egregio Prof. Cardin Riccardo,}
        \begin{minipage}{.5\textwidth}
            \begin{flushleft}
                \includegraphics[width=.6\linewidth]{../../Shared/logo.png}
            \end{flushleft}
        \end{minipage}
        \begin{minipage}{.4\textwidth}
            \begin{flushright}
                \includegraphics[width=.7\linewidth]{../../Shared/logo unipd.png}
            \end{flushright}
        \end{minipage}
        {    
        \begin{flushleft}
            Corso di Ingegneria del Software\\ Gruppo \Gruppo{}\\ 
        \end{flushleft}
        }
        \opening{ Con la presente, il gruppo \Gruppo{} intende comunicarvi la scelta e l'impegno alla realizzazione del progetto da voi commissionato, denominato:}
        \begin{center}
           \textbf{\NomeProgetto{}} 
        \end{center}
        proposto dall'azienda \textbf{\proponente{}}.\\
        Tutti i dettagli relativi alla nostra proposta sono contenuti nei documenti allegati, distinti in:
        \begin{itemize}
            \item Esterni:
            \begin{itemize}
                \item \AdRv{};
                \item \Gv{};
                \item \PdPv{};
                \item \PdQv{};
                \item \MUv{};
                \item \MSv{}.
            \end{itemize}
            \item Interni:
            \begin{itemize}
                \item \NdPv{}.
            \end{itemize}
        \end{itemize}
        Inoltre sono presenti i verbali esterni ed interni:
        \begin{itemize}
            
            \item Verbale\_E\_2021\_03\_19;
            \item Verbale\_I\_2021\_03\_31;
            \item Verbale\_I\_2021\_04\_13;
            \item Verbale\_I\_2021\_04\_20;
            \item Verbale\_I\_2021\_04\_27;
            \item Verbale\_I\_2021\_05\_12.
        \end{itemize}
        Il gruppo stima di consegnare il prodotto entro il 2021-05-28 con un preventivo di \euro{} 13.264,00, come specificato nel documento \PdPv{}.\\
        Di seguito la lista dei membri del gruppo con il ruolo più frequentemente ricoperto dalla data 2021-03-20 fino ad ora.
        {
            \rowcolors{2}{\evenRowColor}{\oddRowColor}
            \renewcommand{\arraystretch}{2}
            \begin{longtable}{ C{4cm} C{3cm} C{6cm} }
                \rowcolor{\primaryColor}
                \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Nome}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Matricola}} & \textcolor{\secondaryColor}{\textbf{Ruolo di progetto}}\\
                \endhead 
                {Alessio Trevisan} & 1187399 & \responsabile{}  \\
                {Andrea De Tomasi} & 1187099 & \responsabile{}   \\
                {Giovanni Grigoletto} & 1175087 & \amministratore{} \\
                {Edoardo Caregnato} & 1096077 & \progettista{}  \\
                {Filippo Pinton} & 1187361 &   \programmatore{}  \\ 
                {Elvis Murtezan} & 1096758 & \programmatore{}  \\
                {Abdelwahad Kandoul} & 1120176 & \programmatore{}  \\
  
            \end{longtable}
        }
        Cordiali saluti,
        \closing{\textit{\responsabile{}}\\ \includegraphics[width=.5\linewidth]{./immagini/firme/alessio.png}}
    \end{letter}
\end{document}